依家機場情況 除左叫口號 可唔可以關心下遊客？

我岩岩走果陣行到T2
見到好多遊客訓左係機場
我諗食物 水 同航班資訊會係最優先需要
我聽日再入去幫遊客
希望有團體幫下手

推

推

唉 半秒就沉都底 叫人幫下手真係好能難
食花生你班仆街就識食

Push

我諗今日勇武係中左計 ，有d唔完美 ，但可以原諒
共產黨有幾十年玩心計經驗 ，玩分化你班𡃁仔一定輸
記住 ，唔好中計 ，更加唔可以割蓆

和理非依家要做嘅係
1. 道歉
錯就要認，所以一定要出道歉聲明，對比警察死唔認錯更加值得人敬重

2. 遊客協助
政府出陰招 ，唔比check in又唔cancel flight
目的要遊客claim唔到錢 ，入我地數
所以聽日可能要有人諗點樣協助遊客
食物，水 ，翻譯 總之盡做

3. 目標清晰嘅國際文宣
國際其實唔需要再知警察有幾暴力，因為佢地睇新聞已經睇到，反而你班香港人想要乜，佢地成日係機場都可以唔太清楚，最深刻係fight for freedom, 但太多資訊 ，所以解釋得太亂，佢地根本唔太明我地想點，只知我地被打壓.